【Orage台】總之就開住先再搵野做 Day431 31/5

大家好，我係Orage。
因為我極度3分鐘熱度，所以好少會一直玩同一隻Game。
有興趣嘅巴打入黎捧下場，一齊傾下計啦